孟晚舟願戴電子監視手環 法官驚：華為合作廠商所製可輕易解開

孟晚舟願戴電子監視手環 法官驚：華為合作廠商所製可輕易解開

2018-12-11 21:17

〔即時新聞／綜合報導〕中國華為財務長孟晚舟的辯護律師昨日在法庭上對法官承諾，如果獲准保釋，自願配戴具有電子監視功能的手環，並由丈夫劉曉棕擔任監護人，但因劉曉棕不是加拿大公民，當庭尚未做出決定。另外法官也指出，這款手環只需要剪刀，就能直接取下。

綜合外媒報導，在溫哥華法庭上圍繞著被告孟晚舟的保釋條件，包含限制行動、全球定位系統（GPS）監控及前軍警組成的護衛隊24小時監視。

在與當地保安公司及1間GPS監控公司的負責人討論過後，律師向法官提出，若孟晚舟引在渡至美國受審前保釋，將自願配戴電子監視手環，住在溫哥華鄧巴（Dunbar）社區的自宅，要是離開溫哥華、里士滿和北岸地區，就會發出警報。律師也說到，劉曉棕可擔任孟晚舟的監護人。

不過，此提案被加拿大檢方強烈反對，因劉曉棕沒有加拿大公民身分，而且孟晚舟一旦逃跑，劉曉棕也不會被拋下。此外，法官發現，電子監控手環可以輕鬆的用剪刀拆除，提議使用的監視系統是加拿大羅傑斯通訊公司（Rogers Communications Inc.）的3G網路，但羅傑斯其實是華為的合作對象。

審判結束後，當庭尚未做出決定。法官表示，他將保留孟晚舟的保釋判決，雙方將有更多時間判斷，劉曉棕的非公民身分能否勝任孟晚舟的法定監護人。
<自由時報>

原來想走路

加拿大人終於比人發現滲透得好嚴重

太遲喇，佢哋過於安逸呀

Fake gps

百萬中國移民

行入領事館，搞掂

要用最原始既方法監禁條臭閪

電子腳鐐可以較剪話剪就剪係咩玩法

運動腳帶

好多大學、公司同華為有合作，

美國就比納粹德軍滲透
而家全球比中國共產黨滲透
係咪會有真經期隊長？

咁condom都得啦

拉個五金店老闆
用番佢鋪頭賣既鎖嚟鎖佢？

唔好用埋啲垃圾啦，用軍隊監視居住啦

仲要防中共動用黑社會來却獄

呢個官心水清

明顯係有人過料比個官啦

公司就好多同中國國企合作，人就每年一堆堆咁移民過嚟。遲早出事。

電子底環間野係中共的人

洗鬼剪開
login系統輸入假定位資料玩9你都得

美國追究咪學香港選舉特務處扮唔見電腦

stem 移民大把係支那人

巨大木枷

其實我想睇佢著草多啲 真係開戰

一保釋出黎就入中國領事館啦
再整個領事館人員身份比佢，用外交護照安全上機

老共死口唔認有幫手
美國最多繼續制裁華為 但係而家已經制裁緊

如果咁都得
中國而家整個外交護照比佢得唔得？

護照都最少7本，一出監打個電話就走左啦
咪撚放佢呀

建議方案：走犯一分鐘先識響！！！！

支那人真狡猾

Link?

加拿大唔搞返次大型排華都唔洗旨意清到d癌 細胞

要啦

根本一保釋就走硬
美國佬唔放何志平咪醒囉

乜撚野里士滿
D蝗個腦到底係咩構造先可以將Richmond 譯做里士滿

走左入中國領事館當贏啦

行唔翻出去呢

如果個五金鋪owner 做honest business 完全冇問題 唔知你咩logic

記得有個國家 將成個國家級效野公園比晒大陸起野做旅遊景點
有d石像係起做孔子定孟子唔記得 心諗等比人同化啦
大陸行緊殖民侵略黃左
另外仲有鐵路 網路 鑽油台 造船廠(都係大型野)
為左開個頭同唔想人懷疑 大部份去晒d黑人地方起
順便除埋果個地方同台灣既關係(如果有)
睇落好似多線對外侵略攻擊

可能係C字頭個部門呢

大陸今次咁大反應 保釋外出分分鍾派支戰狼去救佢 咪放呀加仔

戰狼仲未補齊稅 唔走得

其實唔係入去坐先保到命咩？？出左黎唔驚大陸滅口？

無得唔認架喎，經大使館潛逃既話
係人都知你點走
到時名正言順咁禁運

全世界排華
全世界當香港係中國隻狗

香港收皮 海外港人都一併收皮 97以前偉業一朝喪
香港正式成為歷史 步入普通城市

同香港一樣，間間電訊商都用佢啲hardware

理論上美國依家最希望响佢身上（同埋佢嘅關聯）盡量攞料，所以呢刻先唔想放人
之後你潛逃就仲好，唔洗解釋即ban華為同埋多樣籌碼去講數

對美國黎講
最好情況係依家攞夠料
然後支那夾硬救人再滅口
美國就名正言順咁搞爆你

##xm#

老實我想放佢出黎
睇佢俾加美中三方追斬
當睇discovery獅子撲兔

咁咪牢牢囚禁佢囉
啲鬼佬做野就係唔夠決斷

大陸拉左加拿大駐中國大使
今次真係玩舖勁

中國人一個也不能放

笑撚左

加拿大太善良啦

都係用返日本貨啦
搵一個日本人打繩結加鎖鏈佢半步都唔駛旨意出到門口

我都覺溫哥華大把華人組織幫中共做野

法官讀緊事實同理由，應該放得了

應該係“加拿大人終於「發現」「比人」滲透得好嚴重”

而唔係加拿大人終於比人發現滲透得好嚴重。
利申中文U

法官等緊美國佬比指示

做咩用華為野

老公做監視人？

係恐怖在佢老公係中國藉
要走太易

粒水

講左好多年啦，佢地當你on9

加國一定唔放
加國而家係門前卒
背後老美話點 佢就點
佢肯定知道啲野 老美一定死攬唔比佢走

保釋咗啦

唉 加拿大真係無能用

加拿大d白左

明知有咁多問題都放人, 真係豬隊友呀
不過唔知點解, 見到放人我反而唔驚訝

加仔真係好廢呀

愈係咁想保釋愈係想走佬

好撚廢
其實美國白左都係咁

前啊on9

走路? 屌你搭車得唔得呀仆街 唔知你文盲定大陸閪嚟

玩埋舟

孟晚舟 想走
走你老母 坐監啦柒頭

釋放孟晚舟
放你老母
別讓她跑 一定要搞死中共

美國要派啲SWAT去
帶重型武器

全世界得侵侵做到野， 成班垃圾

俾得你保息,點會走得甩.等睇抑鬱罷啦

球證旁證足總足協都係我嘅人

保釋

重點都係西方國覺發現扶植左強國咁多年, 強國最終目的都係想反咬佢地一口, 紙包唔住火

即係兩間都唔用得啦

我又覺得大陸唔會幫佢走
應該佢會自殺
你幫佢走的話
美國實會加重招打大陸